點睇牛牛新功能 - 貼倉?

各位牛友仲想要D咩功能一齊留言
再轉交俾牛牛知道

如果牛牛係黃圈既話仲唔打j?

就算藍圈都一樣照打J

貼倉功能有咩用

比班自以為股神既人打飛機

倉一貼
班垃圾撚屌立刻收聲

不過有個表比你睇下每個月盈虧，睇下呢個月達唔達標，同埋邊隻股轉/蝕得最多，簡單分析自己數據，參考黎改善之後買股策略，其實幾好